【正式宣佈】11.12【破曉行動】繼續罷 ！ 繼續塞！

【正式宣佈】11.12【破曉行動】繼續罷 ！ 繼續塞！

11.11 黎明行動 前線手足毫不畏懼槍支
罷工必須繼續 政權必須被打倒
你唔罷工 但你仲可以心安理得咁番工咩?

至少我做唔到 份工無條命咁重要
我個天平絕對不是傾向死物個邊

ＳＵＣＫ channel 全力支持本次行動

歡迎集合力量 發動罷工 !

地點我唔公開亦唔會幫大家決定! 公開地點俾人埋伏係一件好傻既行為!
都出左黎咁多次 大家都知邊度可以行動啦!

時間 06:30 繼續罷工！ 癱瘓交通！

主動抗爭！

如果點都要坐黨鐵 我建議你早D出門口
企定定係月台幫手維持黨鐵良好既秩序
向多人既地方出發盡量預留空間俾自己活動
你知架啦 平時幾個站 一到高峰期就經成企爆月台
又要等幾班車先上到嘛

【運動突破樽頸】 正式宣布11.12 破繞行動 ! 18區集合 !

學生要停課！！！！

搶佔高空制高點 空投有利位置等

為教學
#RB

巴士
係一個超級良好既路障
如果巴士公司有朝一日唔再開 咁香港就正式戒嚴 連工連學都番唔到
因為已經無公共路面交通工具 向攬炒進發

#3

1700 有交易 鑽 全港路面通用夠力
鴨記或者會有再平d既二手貨
油壓鑽等全面通用

之前試左用磨機介鐵支 set rb
熟左可以
你睇下面資料有冇用

1. 先用10鑽落地（45度，約20秒）
2. 再用16.5 鑽落地（45度，約20秒））
3. 鐵支可直接用錘仔扑入地下 （約15秒）

出面有隻大友20v鑽
加埋磨機都係hkd 1700到

磨機cut 鐵支約45秒一支

再打入 或者 角度 再斜 將會成為最住穿車胎用陷阱 或做大型路障

#4

嘩真係好危險 千祈唔好模仿

水管盡量買幼啲，上圖$7一米
釘盡量買長啲，上圖係木工嗰啲釘，$3包

水管剪成大約6cm
再攞錘仔打晒啲釘落去
儘量所有方向都要90度
最後可以全部都噴晒做黑色
完

千祈唔好系列
*記得整多啲，以量取勝叫跌曱甴點算
買料分開幾間買，叫佢開埋張單扮下嘢
*可能有更好嘅做法，英文叫spike，可以google參考下

#5 開渠蓋 消防喉

必須使用開渠工具 而且有十分重 但開左之後短時間內就無法復原

同樣必須使用工具 , 但一樣使用後無法時間內修復

習曱甴 習近平 習近平甴近平曱甴王 習近平小熊維尼 習近平女兒 習近平學歷 president xi winnie the pooh

推

快閃roadblock 不被捕

曱近平

學生要停課！！！！

中西區 2863 4678
南區 2863 4664
灣仔區 2863 4626
港島東區 2863 4649

九龍城區 3698 4141
深水埗區 3698 4196
西貢區 3698 4206
觀塘區 3698 4178
黃大仙區 3698 4219
油尖旺區 3698 4163

大埔區 2639 4856
北區 2639 4858
沙田區 2639 4857

葵青區 2437 5433
荃灣區 2437 5457
屯門區 2437 5483
元朗區 2437 7217

各位手足call過去自己個區嘅教育局主任電話 鬧爆佢點解今日唔停課 同埋同佢講聽日停課

1112

去呀

推！

釘掉入狗屋啦 釘好危險 反車會傷到人

支持繼續塞

小心

繼續啊

pish

630 好似太早

保持警惕！
【預言】聽日會發生咩事

推呀！！！！罷佢老母！！！！

不如1330先啦
洗唔洗等埋你放工？

成件事好錯咁款
先不論黎明同破曉係同一樣嘢
戰略一樣, 導致手足送頭嘅數量比狗多就一定唔係好事

可唔可以講掂戰略先?

做咩都好，小心為上，聽日肯定重防

千祈唔好去政府合署接放工呀 會影響好多部門好多公務員的！

推行動po

支持6:30

推啊

Tui

唔好正面對槍啦好無
真係唔想有人再中呀!!!

幫手推

聽日繼續

去狗屋同狗宿舍派禮物有無得諗？

講左好多次
油係最難搞！

推推推

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

堅持先有成效
小心鬼

lppp

甴近平 行動po推阿屌

push

返工時間幫人罷工
放工時間去狗宿搵狗乸

推
6點呀！係6點呀！

6點！！！！！唔撚好俾中小學老師學生再返學

聽日一定要更小心
黑狗一定有部署
要更多哨兵

Push

仲要幾多手足出事?停啦,改其他方法

6:30?

pushhhhh

今日發現咗一個新嘅突破點
打爛大學大學就會罷課
咁大家千祈唔好打爛中學咁咪更多中學生出來囉

Pish

有半打噴漆 少量3m手套 有冇大圍巴絲需要

快啲翻屋企訓覺

推呀

認真手足要小心啲，班狗肯定同樣會進化

咪預約被捕

吊頸都抖下氣

你都預左返唔到工 不如唔好扮工 直接出嚟幫手

破!

有冇人認同

推 繼續罷

p牌仔照推

需要認清 唔係罷工 係開心 你見今日咁少人響應就知無啦啦叫罷工係無用
11.11 唔係三罷，係開花

推上熱門

其實唔洗太激架
日日咁玩返工就得
公司又早收
打工仔不知幾開心

推
推
推

千奇唔好阿

老老豆豆
對家突然拔槍
唔係正唔正面嘅問題

千祈唔好，鐵已經冇得搭，班港豬連巴士都冇得搭會發癲

千奇唔好

工程佬真係唔簡單

唉
真係好無奈…

唔可以一成不變啊!!!

不推文回覆

釘 車軩

行動po大力推

釘 車軚

千奇唔好用油，成條路滑到撞曬車，好危險架！仲有，千祈唔好係啲狗黎到嘅時候跌隻火機落地下，啲狗會一獲熟架！

放心 佢地會行番工

支持無限罷

支持...今日做得好好

11.12 繼續三罷！

認同！

無理由唔推

唔好停

咪撚搞巴士，無佢食得屎

大家聽日要再早啲起身塞

Support

黃大仙1111戰略分析！

小心 班狗會好早部署 唔好去返今日部地方
要be water 搞完就走
多d睇 哨兵group

今朝嘅位聽日一定大量埋伏，唔好再用今朝心態

Up

聽日重兵 萬事小心

我會落街食野

大家繼續呀 罷到成功為止

塞

推中環，真春袋！

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

唔早

搵野塞/鎖左狗屋道出車口 即閃有無得諗

聽日一定重狗，唔可以跟返今日嘅位置，要重新部署

831

11。12大家聽日要再早啲起身塞

TUI

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word

1112三罷
香港人 報仇

繼續，我已準備好喇！

點知聽日無人
D狗白做一場

急！

【突發】英國政府正式回應「對香港恢復行使管轄權」的問題

犀利

又推人送頭 係咪日日送 送到幾日發覺唔work先識轉第個方法？ 由明轉暗好無

習曱甴

同意 重覆一樣既野真係好咩

推爆佢

be water

呢樣真
睇過往經驗，連續既突發行動=比路人捉

一定要堅持！

聽日起碼 九龍新界啦

不能miss

申請定星期日遊行

推。

支持

睇到

推行動post
不過小隊做野不宜公開

死火無油塞隧道

又一間懷疑藍扮黃！用罷工落廣告！

塞鐵

甴近平

呢個真

唔好呀

倒一咋釘係地面 再棟個大牌寫有釘 我諗愛車之人唔會想自己老婆爆胎嘅

做臥底係好高危既角色
需要時間預備同埋部署
所以示威者變陣時都會無乜臥底二五狗
但當重覆行動 臥底就變得容易融入
預言聽日會廣佈臥底 希望大家真係要小心
諗下之前第一次開花 和理塞 政總
重覆做=比對家部署
所以聽日再做都要變一變先安全

.

一人一支食油
偈油效果更好

請準備Day 2。

what about this？

(國際戰線主攻核彈)(和理非請入)大家仲記唔記得14年冰桶挑戰 我諗到個TforTagHK Challenge

黎明行動 - rb封淨一條線比全封效益更大

學生要停課！！！！

(理性討論)教育局死唔叫停中小學，係陰謀！

因為停左中小學會間接造就大罷工，此仍大大粒春袋！試討論如何達致中小學合理地停課或被停課～

[UPDATED]
港大、浸大、中大、理大、科大、恒大、教大、公大、職訓局、Ive及演藝學院
宣布明日停課
--- --- --- ---
教育局肯停課未？
有冇人一齊draft 封中文信俾家長，
一人一信sd 去中小學要求停課！

唔好睇少babykingdom c9 家長既力量
罷工罷學
俾國際見到！
--- --- --- --- ---
《要求學校停課template》
To: EDB & 教協

更多原因:

如遇意外，敢問學校的第三者保險是否涵蓋，以及校方能否承擔學生人命傷亡的責任？

基於保障學生安全，作為貴校學校的家長，督請 貴校考慮自行安排停課。期望 貴校盡早作出決定，讓家長有足夠時間安排人手照顧子女。

需要 有車既 手足 封馬路!!

油真有用 個地下滑到仆街

手足 有人先好行動
講好左 重覆兩次既好高風險

平心而論
目標係咩先
RB無限次？
聽日大家風險更高 對家一定會諗定部署

之前11.11就有人話三罷 想多D人唔返工
咁依家11.12又想點？

講咁多只係希望大家手法多變 人地一定唔會同一招衰2次
無限既RB 但又唔係號召罷工日 大眾只會覺得受苦 但你又好難達到你目的

林鄭仍是特首！狗仔還是好惡！

唔好等破曉，

要凌晨幫黨鐵加固各出口
保護過民財產

Goooo

聽日應該大量便衣做鬼

好擔心聽日

唔搞到我連續兩日返唔到工呀

roadblock 要大要升級！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

好撚狂野
必須支持

This academic post has to be tui

打anchor!

推 我愛勇武

推 ！！

加油但小心癲狗咬人

推呀 推呀！

點樣可以吉爆車呔

唔好再搞巴士公司~!!!!
黨鐵巴除外

聽日繼續塞

罷

高質post

連續兩次唔會畀人伏擊咩

連續罷

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

早睡早起身體好

我奴性真係好重呀
你地唔好阻我返工啦
破壞經濟
但出面咁危險我真係好驚呀

教 鬧鐘！ 早睡早起

繼續！！！！！

聽日！！！！

小隊小隊
中學生出黎啦

罷佢老母

推！
唔係得唔得呈嘅問題啦

推!

點解仲有人未醒？係時候回歸英治

繼續

繼續罷

港豬繼續返工 唔返工比老世罵
港豬仔要返學 讀書考dse
我哋要罷工

噴兩則嘅倒後鏡好似好d

黎明之後
破曉
好文采

Btw聽日可能少左人罷
港豬係要人幫下先可以罷的

仲要繼續叫前線為你地呢班所謂和理非食子彈同坐監

呢個level 1

推推

係咪長搞 係我就辭職

Pish !

不公開，不被捕

係
要變陣

推推推扮

是否可以冷靜下先， 經過今日我見到仍然很多人如常返工， 雖然和理非屌鳩啲狗已經係常態， 但始終唔肯放棄返工， 成本高但回報低， 你哋真係值得嗎， 可唔可以攪成本低回報高的行動呢

聽日睇住卧底狗

推 大家聽日繼續小心

推爆

1112黎明行動2.0

推 之後去中環食lunch

買圖釘灑地面可行？

【警世】你地聽朝小隊單獨做野會害撚死手足

721
831
101

[復仇]和理非唔該全部black bloc, 復仇要行動, 唔係剩係叫口號

快閃巴士2鏡車頭
高效率低成本

曱甴近平

乘勝追擊

手足加油

大家睇下屋企有咩垃圾聽日一次過掉 希望唔會太重跌晒落地啦

沖啊

大家千祈唔好推呀

唔好推呀，好危險呀

接黎把撚？
班撚樣係咪都唔撚做野
冇啦啦比日假佢做咩

千祈唔好阻人返工啊
聽日唔好咁早起身塞路塞鐵啊
你叫人點出門口

大家小心，唔好有事

仲有可能繼續咩，今日阻左半日已經冇左咁多人

香港人又繼續反工

大家要小心🙏🏻

今日嘅努力 聽朝再黎

塞鐵好難，不如試吓借力打力

Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.

1112三罷
香港人報仇

塞佢老母
中槍手足頂住

大家早啲訓 聽日繼續

「當風箏遇上風」
但係我玩得好渣
成日俾人界斷線

港鐵附例
28I. 危及鐵路運作的飛行物體

任何人不得致使、准許或容受任何風箏、氣球、模型或其他物件飛進、飛過或越進、越過鐵路處所的任何部分，包括任何鐵路隧道，或飛入、飛行於或越入、越於鐵路處所上空的空間或架空線以致會危及鐵路的正常運作。

準時啦大家

Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.
China
1112三罷
香港人報仇

China
Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word.
China
1112三罷
香港人報仇

push 6點半ar

求被罷課

［物資］［戰術］今晚或聽朝一人一袋物資放出街

政府話過大型垃圾
唔好扔在屋企走廊或垃圾房
要自己處理扔出街架

破曉！

塞爆佢老母

夜晚先啦

塞到啲巴士泊晒喺路邊

聽日要小心

如果真係想搞，快啲spread fb仲好啦

你知唔知有幾多人因為咁樣霸路俾公司宣佈停工，所以搞到要落街睇下發生咩事？
係香港你每癱瘓一區，知唔知搞到幾公司要宣布停工呀
搞到我今日企咗係街成日頌有乜乜乜

放釘會唔會少左有車手足出車

搞ig hashtag? 罷既就tag

推出

冇人推？

Tg公海唔好再講地點喇

唔好比佢停

攻勢一定要連續先有用

Diu咪搞巴士，一陣啲巴士高層俾壓力司機就乜都冇得搭

黎明來到

收到

今日紅隧塞咗半日，發現好多巴士做rb (係見行唔到就擺架車停晒喺度封埋其他出口，直到有巴士職員指揮佢走）

行動Post 推

又阻我返工

再推

其實今日好成功

如果無手足被捕， 受傷， 中槍

金車車胎會爆架, 唔好掛

癲 推

強大

我要罷工！

破曉行動

千祈唔好放係狗屋門口，緊急情況下出唔到車！

輕輕推一下

P牌推唔郁

各位手足
就黎2330
好走喇
記唔記得張海報話去到2330
休息吓喇
明天繼續
希望我聽日起到身陪大家

罷工 開花

千其唔好呀

原來係狗噴

行動po 推

（有片）警賊PC46283煽動他人犯罪

你唔打撚爛左班港豬既公司先？有咩都要學生出黎頂你無撚野呀？仲叫班中學生出黎？

bump

。

聽朝繼續

估下聽日開幾多發實彈，估下有幾多手足中槍

支持，已冇得返轉頭。
但請各手足要小心小心，唔可以再俾狗咬再受傷被補。

早D瞓啦

聽落有機會搞到反車，好大鑊？

哎呀 唔好呀
阻人返工點得咖

和理非最起碼要做㩒𨋢師

唔係唔支持罷工，我自己今日都有罷，以往遊行示威 9 成有去

不過過左今日，狗係會變陣。同樣嘅嘢做兩次要好小心，狗會更癲，拉更多手足

重點：開 po 呢個係 P 牌，大家小心判斷。

繼續塞

聽朝見

一定要堅持
點對得住今日受傷被捕嘅手足

堅持到底🖐

柒婆譴責咗，聽日千奇唔好再令柒婆失望

罷工 其實係香港人的心願

大家行慢少少，一人一步，由慢生活做起

一定一定罷！！抄左再搵

我就好撚中意翻工嘅,既然知道冇交通工具,就會行路,各位和理非會唔會一齊和我WALK?

推呀！！！！！！

輕輕一推

推 一定支持

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler #甴仲勛 #甴維尼 #甴包子 #甴總狗 #曱甴平 #警曱 #警甴

加油

各位手兄，早d休息

一日就260個,日日搞轉頭就玩完

要不受傷不被捕啊

借位推

11.11 上水一少年眼部中槍 點解無人提!!!!!!

11。13繼續

你班仆街仔搞咩都好，千祈咪搞油庫啊。電廠冇油發電，飛機冇油，船又黎唔到補給，加油站又冇油入真係一鋪清袋架，求求你地俾D良心唔好搞啊。

推行動

🤔

推爆佢 好撚嬲

嘩

請不要行入車箱中間，多謝合作

瞓醒揸車，謹記安全車速

罷唔到既，早D出門

我想問塞黨鐵最好塞邊個站？我係屯門牛

尋日大叔瘋狂搭巴士
陣間諗住西鐵拖喼訓覺
大叔有鼻寒聲
被嘈醒仲會燥底
唔好嘈醒大叔

是但啦，咩狗屎垃圾都掉入狗屋

各位手足加油 星期日畀人拉完 依家先出返嚟 要休息陣 對唔住大家

同學小心人身安全
只停大學課 必有異象

原來港共春袋一個係機場，一個係返工日中環

破曉行動！推！

推番上去

止步釘都出埋咁勁
係咪唔揾濾法師，揾忍者出動

剛剛起身
曼聯贏多少球?

屌你老味真係無嘢可阻止班奴隸返工, 第一次見咁多人等頭班車, 2星期前呢個鐘數0人, 今日幾條線超過30人

光復香港

有冇相睇

早晨

無影, 地點:尋日重災區-北區
粗略觀察
270a/b 共10人左右
277x 10人左右
278x 15人
其他線共10多人

頭先路過一班278x 下層坐位接近坐滿,..痴撚線

和理非塞鐵應該著咩

千其唔好

行動支持

起身啦！

大圍2邊出口有警車

Hi

up

幫你推到香港天光

早

Good morning

有好多阿叔阿嬸特登早起身返工

黃大仙極重防 廿隻狗

早晨 推

推，吾好停

手足加油，不割不分

天光啦
其實重防 用魔法就一野破防

天光

早晨各位手足 萬事小心

返左工啦...

要搞嘅你3,4點到開始由頭班車開始阻啦

冇人

皮已收

野貓勿複雜沉日行動，一定要變
四圍耳機人

今日好多人早左出門口

好撚多人都出左嚟喇，差你一個咋

0713
彌敦道 窩打老道 交界
4EU 1小巴 2私家車
十幾隻green object

0712荃灣綫旺角站手足好嘢

塞2分鐘

0720
彩虹 四架大車

今朝多狗車四圍行，
一EU + 一Van的組合，
Van入面疑似吉車

至少兩架豬籠由堅尼地城上薄扶林道

西鐵開始塞勒

完咗拿？
人呢？

荃灣西塞緊

早知搭西鐵

美孚到紅磡仲好順 有冇ching一齊塞

金鐘站要人

你後面塞晒

南昌停咗落嚟

推
手足
一定要
冷靜 小心

係尖東停左 有冇得聚係同一個站

將軍澳尋日架燒車仲係到

咩出口

天西，元朗停左

一早响觀塘呃ot,阻人返工

狗鐵扶手電梯師 出嚟喇
左右都要企呀屌
狗鐵都教要握扶手企定定呀

紅線狂彈門呀喂

兆康都停左

siu hong 西鐵停左

奶來奶來

破曉行動

Bump

尖東停咗

人多嗎

荃灣冇哂人塞路

中環手足︰已經要home office!

天水圍銀座Green objects 專搜學生

大家係咪未訓醒

西鐵而家咩環境

錦上路終點站

朗屏出美孚？

西鐵

德望門口，彩輝邨有一架狗車

紅線站站五分鐘以上

罷佢老母西

綠線搭車師 黃大仙停勁耐

朗屏出唔到九龍la

各位小心

要停，停，停

琴日777 ：你地唔會成功
睇佢今日點

上呀
兄弟

錦上路無停？

車門開關練習日

黨鐵係咪專登站站停每站既人同平日差唔多咋喎

香港會唔會日日塞車返唔到工呢，係就好了

中午中環？

牛池灣消防局對出有一架狗車，清水灣道好順

太子車門開關練習好多次，要塞下郁下先仆街

中環人表示公司叫我地唔好返
晏就和你lunch！

荃灣線咩情況？

雖然小學冇停到課
但學校通知左家長
可自行決定返定唔返

今日學校係超多學生冇返
老師都無辦法教書

手足，做到野

大圍塞左

東涌手足好野！

主要幹道暫時冇事

呢個位係有架長泊

得一日貨仔

唔止慢少少

好波，東涌線都停

我搭到有人不停望邊個頂門

根本係人太多，攝住之嘛

觀塘係咪完全冇事 油塘呢？

荃灣線出中環塞死，但入荃灣就好順

千其唔好咁做阻住人返工，鐵鏈最粗愈難剪架大佬

點解無人suck青馬

觀塘無事

返工好順利
完全無料到

已暢通無阻

南昌站發生事故👍🏿

加油，我要罷工呀

荃灣綫又開番

中環站完全無人

一陣中環

中環開花

自製麻煩囉屌你，唔係要教呀？

講到自己無責任 一定要人地做埋你個份？

有冇人出美孚行街?

港島沒料到

做得好啊天水圍手足

屯門好順勁靜

有人拎開咗啫 你再去塞多次